[{"url": "https://www.tecmundo.com.br/mobilidade-urbana-smart-citiess/155348-alemanha-trabalha-regulamentacao-carros-autonomos.htm", "title": "Alemanha j\u00e1 trabalha na regulamenta\u00e7\u00e3o de carros aut\u00f4nomos", "timestamp": "2020-07-20T15:30:00", "writer": "Reinaldo Zaruvni", "shares_count": "0", "comments_count": "0", "summary": "Recentemente, a Alemanha fez a Tesla \u201cpisar no freio\u201d quanto ao uso de termos comerciais relacionados a carros aut\u00f4nomos, mas quem pensa que esse \u00e9 um sinal de resist\u00eancia \u00e0 introdu\u00e7\u00e3o de novas tecnologias se engana. Isso porque, de acordo o Automotive News Europe, o pa\u00eds est\u00e1 se preparando para se tornar o primeiro do mundo a criar uma ampla estrutura para regulamentar tais ve\u00edculos de n\u00edvel 4.", "sources": "The Next Web,The Next Web,Automotive News Europe", "categories": "Mobilidade Urbana/Smart Cities,Ve\u00edculos aut\u00f4nomos,Carro,Pol\u00edtica"}, {"url": "htts://www.tecmundo.com.br/mobilidade-urbana-smart-city/155348-alemanha-trabalha-regulamentacao-carros-autonomos.htm", "title": "Alemanha j\u00e1 trabalha na regulamenta\u00e7\u00e3o de carros aut\u00f4nomos", "timestamp": "2020-07-20T15:30:00", "writer": "Reinaldo Zaruvni", "shares_count": "0", "comments_count": "0", "summary": "Recentemente, a Alemanha fez a Tesla \u201cpisar no freio\u201d quanto ao uso de termos comerciais relacionados a carros aut\u00f4nomos, mas quem pensa que esse \u00e9 um sinal de resist\u00eancia \u00e0 introdu\u00e7\u00e3o de novas tecnologias se engana. Isso porque, de acordo o Automotive News Europe, o pa\u00eds est\u00e1 se preparando para se tornar o primeiro do mundo a criar uma ampla estrutura para regulamentar tais ve\u00edculos de n\u00edvel 4.", "sources": "The Next Web,The Next Web,Automotive News Europe", "categories": "Mobilidade Urbana/Smart Cities,Ve\u00edculos aut\u00f4nomos,Carro,Pol\u00edtica"}, {"url": "https://www.tecmundo.com.br/mobilidade-urbana-smart-citiess/155348-alemanha-trabalha-regulamentacao-carros-auts.htm", "title": "Alemanha j\u00e1 trabalha na regulamenta\u00e7\u00e3o de carros aut\u00f4nomos", "timestamp": "2020-07-20T15:30:00", "writer": "Reinaldo Zaruvni", "shares_count": "0", "comments_count": "0", "summary": "Recentemente, a Alemanha fez a Tesla \u201cpisar no freio\u201d quanto ao uso de termos comerciais relacionados a carros aut\u00f4nomos, mas quem pensa que esse \u00e9 um sinal de resist\u00eancia \u00e0 introdu\u00e7\u00e3o de novas tecnologias se engana. Isso porque, de acordo o Automotive News Europe, o pa\u00eds est\u00e1 se preparando para se tornar o primeiro do mundo a criar uma ampla estrutura para regulamentar tais ve\u00edculos de n\u00edvel 4.", "sources": "The Next Web,The Next Web,Automotive News Europe", "categories": "Mobilidade Urbana/Smart Cities,Ve\u00edculos aut\u00f4nomos,Carro,Pol\u00edtica"}, {"url": "https://www.tecmundo.com.br/mobilidade-urbana-smart-citiess/155348-alemanha-trabalha-regulcao-carros-autonomos.htm", "title": "Alemanha j\u00e1 trabalha na regulamenta\u00e7\u00e3o de carros aut\u00f4nomos", "timestamp": "2020-07-20T15:30:00", "writer": "Reinaldo Zaruvni", "shares_count": "0", "comments_count": "0", "summary": "Recentemente, a Alemanha fez a Tesla \u201cpisar no freio\u201d quanto ao uso de termos comerciais relacionados a carros aut\u00f4nomos, mas quem pensa que esse \u00e9 um sinal de resist\u00eancia \u00e0 introdu\u00e7\u00e3o de novas tecnologias se engana. Isso porque, de acordo o Automotive News Europe, o pa\u00eds est\u00e1 se preparando para se tornar o primeiro do mundo a criar uma ampla estrutura para regulamentar tais ve\u00edculos de n\u00edvel 4.", "sources": "The Next Web,The Next Web,Automotive News Europe", "categories": "Mobilidade Urbana/Smart Cities,Ve\u00edculos aut\u00f4nomos,Carro,Pol\u00edtica"}, {"url": "https://www.tecmundo.com.br/mobilidade-urbana-smart-cities5348-alemanha-trabalha-regulamentacao-carros-autonomos.htm", "title": "Alemanha j\u00e1 trabalha na regulamenta\u00e7\u00e3o de carros aut\u00f4nomos", "timestamp": "2020-07-20T15:30:00", "writer": "Reinaldo Zaruvni", "shares_count": "0", "comments_count": "0", "summary": "Recentemente, a Alemanha fez a Tesla \u201cpisar no freio\u201d quanto ao uso de termos comerciais relacionados a carros aut\u00f4nomos, mas quem pensa que esse \u00e9 um sinal de resist\u00eancia \u00e0 introdu\u00e7\u00e3o de novas tecnologias se engana. Isso porque, de acordo o Automotive News Europe, o pa\u00eds est\u00e1 se preparando para se tornar o primeiro do mundo a criar uma ampla estrutura para regulamentar tais ve\u00edculos de n\u00edvel 4.", "sources": "The Next Web,The Next Web,Automotive News Europe", "categories": "Mobilidade Urbana/Smart Cities,Ve\u00edculos aut\u00f4nomos,Carro,Pol\u00edtica"}, {"url": "https://www.tecmundo.com.br/mobilidade-urbana-smart-citiess/155348-alemanhalha-regulamentacao-carros-autonomos.htm", "title": "Alemanha j\u00e1 trabalha na regulamenta\u00e7\u00e3o de carros aut\u00f4nomos", "timestamp": "2020-07-20T15:30:00", "writer": "Reinaldo Zaruvni", "shares_count": "0", "comments_count": "0", "summary": "Recentemente, a Alemanha fez a Tesla \u201cpisar no freio\u201d quanto ao uso de termos comerciais relacionados a carros aut\u00f4nomos, mas quem pensa que esse \u00e9 um sinal de resist\u00eancia \u00e0 introdu\u00e7\u00e3o de novas tecnologias se engana. Isso porque, de acordo o Automotive News Europe, o pa\u00eds est\u00e1 se preparando para se tornar o primeiro do mundo a criar uma ampla estrutura para regulamentar tais ve\u00edculos de n\u00edvel 4.", "sources": "The Next Web,The Next Web,Automotive News Europe", "categories": "Mobilidade Urbana/Smart Cities,Ve\u00edculos aut\u00f4nomos,Carro,Pol\u00edtica"}, {"url": "https://www.tecmundo.com.br/mobilidade-urbana-smart-citiess/155348-alemanha-traha-regulamentacao-carros-autonomos.htm", "title": "Alemanha j\u00e1 trabalha na regulamenta\u00e7\u00e3o de carros aut\u00f4nomos", "timestamp": "2020-07-20T15:30:00", "writer": "Reinaldo Zaruvni", "shares_count": "0", "comments_count": "0", "summary": "Recentemente, a Alemanha fez a Tesla \u201cpisar no freio\u201d quanto ao uso de termos comerciais relacionados a carros aut\u00f4nomos, mas quem pensa que esse \u00e9 um sinal de resist\u00eancia \u00e0 introdu\u00e7\u00e3o de novas tecnologias se engana. Isso porque, de acordo o Automotive News Europe, o pa\u00eds est\u00e1 se preparando para se tornar o primeiro do mundo a criar uma ampla estrutura para regulamentar tais ve\u00edculos de n\u00edvel 4.", "sources": "The Next Web,The Next Web,Automotive News Europe", "categories": "Mobilidade Urbana/Smart Cities,Ve\u00edculos aut\u00f4nomos,Carro,Pol\u00edtica"}, {"url": "https://www.tecmundo.com.br/mobilidade-urbana-smart-citiess/155348-alemanha-trabalha-regumentacao-carros-autonomos.htm", "title": "Alemanha j\u00e1 trabalha na regulamenta\u00e7\u00e3o de carros aut\u00f4nomos", "timestamp": "2020-07-20T15:30:00", "writer": "Reinaldo Zaruvni", "shares_count": "0", "comments_count": "0", "summary": "Recentemente, a Alemanha fez a Tesla \u201cpisar no freio\u201d quanto ao uso de termos comerciais relacionados a carros aut\u00f4nomos, mas quem pensa que esse \u00e9 um sinal de resist\u00eancia \u00e0 introdu\u00e7\u00e3o de novas tecnologias se engana. Isso porque, de acordo o Automotive News Europe, o pa\u00eds est\u00e1 se preparando para se tornar o primeiro do mundo a criar uma ampla estrutura para regulamentar tais ve\u00edculos de n\u00edvel 4.", "sources": "The Next Web,The Next Web,Automotive News Europe", "categories": "Mobilidade Urbana/Smart Cities,Ve\u00edculos aut\u00f4nomos,Carro,Pol\u00edtica"}, {"url": "https://www.tecmundo.com.br/mobilidade-urbana-smart-citiess/155348-alematrabalha-regulamentacao-carros-autonomos.htm", "title": "Alemanha j\u00e1 trabalha na regulamenta\u00e7\u00e3o de carros aut\u00f4nomos", "timestamp": "2020-07-20T15:30:00", "writer": "Reinaldo Zaruvni", "shares_count": "0", "comments_count": "0", "summary": "Recentemente, a Alemanha fez a Tesla \u201cpisar no freio\u201d quanto ao uso de termos comerciais relacionados a carros aut\u00f4nomos, mas quem pensa que esse \u00e9 um sinal de resist\u00eancia \u00e0 introdu\u00e7\u00e3o de novas tecnologias se engana. Isso porque, de acordo o Automotive News Europe, o pa\u00eds est\u00e1 se preparando para se tornar o primeiro do mundo a criar uma ampla estrutura para regulamentar tais ve\u00edculos de n\u00edvel 4.", "sources": "The Next Web,The Next Web,Automotive News Europe", "categories": "Mobilidade Urbana/Smart Cities,Ve\u00edculos aut\u00f4nomos,Carro,Pol\u00edtica"}, {"url": "https://www.tecmundo.com.br/mobilidade-urbana-smart-iess/155348-alemanha-trabalha-regulamentacao-carros-autonomos.htm", "title": "Alemanha j\u00e1 trabalha na regulamenta\u00e7\u00e3o de carros aut\u00f4nomos", "timestamp": "2020-07-20T15:30:00", "writer": "Reinaldo Zaruvni", "shares_count": "0", "comments_count": "0", "summary": "Recentemente, a Alemanha fez a Tesla \u201cpisar no freio\u201d quanto ao uso de termos comerciais relacionados a carros aut\u00f4nomos, mas quem pensa que esse \u00e9 um sinal de resist\u00eancia \u00e0 introdu\u00e7\u00e3o de novas tecnologias se engana. Isso porque, de acordo o Automotive News Europe, o pa\u00eds est\u00e1 se preparando para se tornar o primeiro do mundo a criar uma ampla estrutura para regulamentar tais ve\u00edculos de n\u00edvel 4.", "sources": "The Next Web,The Next Web,Automotive News Europe", "categories": "Mobilidade Urbana/Smart Cities,Ve\u00edculos aut\u00f4nomos,Carro,Pol\u00edtica"}, {"url": "https://www.tecmundo.com.br/mobilidade-urbana-rt-citiess/155348-alemanha-trabalha-regulamentacao-carros-autonomos.htm", "title": "Alemanha j\u00e1 trabalha na regulamenta\u00e7\u00e3o de carros aut\u00f4nomos", "timestamp": "2020-07-20T15:30:00", "writer": "Reinaldo Zaruvni", "shares_count": "0", "comments_count": "0", "summary": "Recentemente, a Alemanha fez a Tesla \u201cpisar no freio\u201d quanto ao uso de termos comerciais relacionados a carros aut\u00f4nomos, mas quem pensa que esse \u00e9 um sinal de resist\u00eancia \u00e0 introdu\u00e7\u00e3o de novas tecnologias se engana. Isso porque, de acordo o Automotive News Europe, o pa\u00eds est\u00e1 se preparando para se tornar o primeiro do mundo a criar uma ampla estrutura para regulamentar tais ve\u00edculos de n\u00edvel 4.", "sources": "The Next Web,The Next Web,Automotive News Europe", "categories": "Mobilidade Urbana/Smart Cities,Ve\u00edculos aut\u00f4nomos,Carro,Pol\u00edtica"}, {"url": "https://www.tecmundo.com.br/moidade-urbana-smart-citiess/155348-alemanha-trabalha-regulamentacao-carros-autonomos.htm", "title": "Alemanha j\u00e1 trabalha na regulamenta\u00e7\u00e3o de carros aut\u00f4nomos", "timestamp": "2020-07-20T15:30:00", "writer": "Reinaldo Zaruvni", "shares_count": "0", "comments_count": "0", "summary": "Recentemente, a Alemanha fez a Tesla \u201cpisar no freio\u201d quanto ao uso de termos comerciais relacionados a carros aut\u00f4nomos, mas quem pensa que esse \u00e9 um sinal de resist\u00eancia \u00e0 introdu\u00e7\u00e3o de novas tecnologias se engana. Isso porque, de acordo o Automotive News Europe, o pa\u00eds est\u00e1 se preparando para se tornar o primeiro do mundo a criar uma ampla estrutura para regulamentar tais ve\u00edculos de n\u00edvel 4.", "sources": "The Next Web,The Next Web,Automotive News Europe", "categories": "Mobilidade Urbana/Smart Cities,Ve\u00edculos aut\u00f4nomos,Carro,Pol\u00edtica"}, {"url": "https://www.tecmundo.com.br/mobidade-urbana-smart-citiess/155348-alemanha-trabalha-regulamentacao-carros-autonomos.htm", "title": "Alemanha j\u00e1 trabalha na regulamenta\u00e7\u00e3o de carros aut\u00f4nomos", "timestamp": "2020-07-20T15:30:00", "writer": "Reinaldo Zaruvni", "shares_count": "0", "comments_count": "0", "summary": "Recentemente, a Alemanha fez a Tesla \u201cpisar no freio\u201d quanto ao uso de termos comerciais relacionados a carros aut\u00f4nomos, mas quem pensa que esse \u00e9 um sinal de resist\u00eancia \u00e0 introdu\u00e7\u00e3o de novas tecnologias se engana. Isso porque, de acordo o Automotive News Europe, o pa\u00eds est\u00e1 se preparando para se tornar o primeiro do mundo a criar uma ampla estrutura para regulamentar tais ve\u00edculos de n\u00edvel 4.", "sources": "The Next Web,The Next Web,Automotive News Europe", "categories": "Mobilidade Urbana/Smart Cities,Ve\u00edculos aut\u00f4nomos,Carro,Pol\u00edtica"}, {"url": "https://www.tecmund.com.br/mobilidade-urbana-smart-citiess/155348-alemanha-trabalha-regulamentacao-carros-autonomos.htm", "title": "Alemanha j\u00e1 trabalha na regulamenta\u00e7\u00e3o de carros aut\u00f4nomos", "timestamp": "2020-07-20T15:30:00", "writer": "Reinaldo Zaruvni", "shares_count": "0", "comments_count": "0", "summary": "Recentemente, a Alemanha fez a Tesla \u201cpisar no freio\u201d quanto ao uso de termos comerciais relacionados a carros aut\u00f4nomos, mas quem pensa que esse \u00e9 um sinal de resist\u00eancia \u00e0 introdu\u00e7\u00e3o de novas tecnologias se engana. Isso porque, de acordo o Automotive News Europe, o pa\u00eds est\u00e1 se preparando para se tornar o primeiro do mundo a criar uma ampla estrutura para regulamentar tais ve\u00edculos de n\u00edvel 4.", "sources": "The Next Web,The Next Web,Automotive News Europe", "categories": "Mobilidade Urbana/Smart Cities,Ve\u00edculos aut\u00f4nomos,Carro,Pol\u00edtica"}, {"url": "https://www.tecmndo.com.br/mobilidade-urbana-smart-citiess/155348-alemanha-trabalha-regulamentacao-carros-autonomos.htm", "title": "Alemanha j\u00e1 trabalha na regulamenta\u00e7\u00e3o de carros aut\u00f4nomos", "timestamp": "2020-07-20T15:30:00", "writer": "Reinaldo Zaruvni", "shares_count": "0", "comments_count": "0", "summary": "Recentemente, a Alemanha fez a Tesla \u201cpisar no freio\u201d quanto ao uso de termos comerciais relacionados a carros aut\u00f4nomos, mas quem pensa que esse \u00e9 um sinal de resist\u00eancia \u00e0 introdu\u00e7\u00e3o de novas tecnologias se engana. Isso porque, de acordo o Automotive News Europe, o pa\u00eds est\u00e1 se preparando para se tornar o primeiro do mundo a criar uma ampla estrutura para regulamentar tais ve\u00edculos de n\u00edvel 4.", "sources": "The Next Web,The Next Web,Automotive News Europe", "categories": "Mobilidade Urbana/Smart Cities,Ve\u00edculos aut\u00f4nomos,Carro,Pol\u00edtica"}, {"url": "https://www.tecmundo.com.br/mobilidade-urbana-smart-citiss/155348-alemanha-trabalha-regulamentacao-carros-autonomos.htm", "title": "Alemanha j\u00e1 trabalha na regulamenta\u00e7\u00e3o de carros aut\u00f4nomos", "timestamp": "2020-07-20T15:30:00", "writer": "Reinaldo Zaruvni", "shares_count": "0", "comments_count": "0", "summary": "Recentemente, a Alemanha fez a Tesla \u201cpisar no freio\u201d quanto ao uso de termos comerciais relacionados a carros aut\u00f4nomos, mas quem pensa que esse \u00e9 um sinal de resist\u00eancia \u00e0 introdu\u00e7\u00e3o de novas tecnologias se engana. Isso porque, de acordo o Automotive News Europe, o pa\u00eds est\u00e1 se preparando para se tornar o primeiro do mundo a criar uma ampla estrutura para regulamentar tais ve\u00edculos de n\u00edvel 4.", "sources": "The Next Web,The Next Web,Automotive News Europe", "categories": "Mobilidade Urbana/Smart Cities,Ve\u00edculos aut\u00f4nomos,Carro,Pol\u00edtica"}, {"url": "https://www.tecmundo.com.br/mbilidade-urbana-smart-citiess/155348-alemanha-trabalha-regulamentacao-carros-autonomos.htm", "title": "Alemanha j\u00e1 trabalha na regulamenta\u00e7\u00e3o de carros aut\u00f4nomos", "timestamp": "2020-07-20T15:30:00", "writer": "Reinaldo Zaruvni", "shares_count": "0", "comments_count": "0", "summary": "Recentemente, a Alemanha fez a Tesla \u201cpisar no freio\u201d quanto ao uso de termos comerciais relacionados a carros aut\u00f4nomos, mas quem pensa que esse \u00e9 um sinal de resist\u00eancia \u00e0 introdu\u00e7\u00e3o de novas tecnologias se engana. Isso porque, de acordo o Automotive News Europe, o pa\u00eds est\u00e1 se preparando para se tornar o primeiro do mundo a criar uma ampla estrutura para regulamentar tais ve\u00edculos de n\u00edvel 4.", "sources": "The Next Web,The Next Web,Automotive News Europe", "categories": "Mobilidade Urbana/Smart Cities,Ve\u00edculos aut\u00f4nomos,Carro,Pol\u00edtica"}, {"url": "https://www.tecmundo.com.br/mobilidade-rbana-smart-citiess/155348-alemanha-trabalha-regulamentacao-carros-autonomos.htm", "title": "Alemanha j\u00e1 trabalha na regulamenta\u00e7\u00e3o de carros aut\u00f4nomos", "timestamp": "2020-07-20T15:30:00", "writer": "Reinaldo Zaruvni", "shares_count": "0", "comments_count": "0", "summary": "Recentemente, a Alemanha fez a Tesla \u201cpisar no freio\u201d quanto ao uso de termos comerciais relacionados a carros aut\u00f4nomos, mas quem pensa que esse \u00e9 um sinal de resist\u00eancia \u00e0 introdu\u00e7\u00e3o de novas tecnologias se engana. Isso porque, de acordo o Automotive News Europe, o pa\u00eds est\u00e1 se preparando para se tornar o primeiro do mundo a criar uma ampla estrutura para regulamentar tais ve\u00edculos de n\u00edvel 4.", "sources": "The Next Web,The Next Web,Automotive News Europe", "categories": "Mobilidade Urbana/Smart Cities,Ve\u00edculos aut\u00f4nomos,Carro,Pol\u00edtica"}, {"url": "https://www.tecmundo.com.br/mobilidade-urbana-sart-citiess/155348-alemanha-trabalha-regulamentacao-carros-autonomos.htm", "title": "Alemanha j\u00e1 trabalha na regulamenta\u00e7\u00e3o de carros aut\u00f4nomos", "timestamp": "2020-07-20T15:30:00", "writer": "Reinaldo Zaruvni", "shares_count": "0", "comments_count": "0", "summary": "Recentemente, a Alemanha fez a Tesla \u201cpisar no freio\u201d quanto ao uso de termos comerciais relacionados a carros aut\u00f4nomos, mas quem pensa que esse \u00e9 um sinal de resist\u00eancia \u00e0 introdu\u00e7\u00e3o de novas tecnologias se engana. Isso porque, de acordo o Automotive News Europe, o pa\u00eds est\u00e1 se preparando para se tornar o primeiro do mundo a criar uma ampla estrutura para regulamentar tais ve\u00edculos de n\u00edvel 4.", "sources": "The Next Web,The Next Web,Automotive News Europe", "categories": "Mobilidade Urbana/Smart Cities,Ve\u00edculos aut\u00f4nomos,Carro,Pol\u00edtica"}, {"url": "https://www.tecmundo.com.br/mobilidade-urbana-smart-cities/155348-alemanha-trabalha-regulamentacao-carros-autonomos.htm", "title": "Alemanha j\u00e1 trabalha na regulamenta\u00e7\u00e3o de carros aut\u00f4nomos", "timestamp": "2020-07-20T15:30:00", "writer": "Reinaldo Zaruvni", "shares_count": 0, "comments_count": 0, "summary": "Recentemente, a Alemanha fez a Tesla \u201cpisar no freio\u201d quanto ao uso de termos comerciais relacionados a carros aut\u00f4nomos, mas quem pensa que esse \u00e9 um sinal de resist\u00eancia \u00e0 introdu\u00e7\u00e3o de novas tecnologias se engana. Isso porque, de acordo o Automotive News Europe, o pa\u00eds est\u00e1 se preparando para se tornar o primeiro do mundo a criar uma ampla estrutura para regulamentar tais ve\u00edculos de n\u00edvel 4.", "sources": ["The Next Web", "The Next Web", "Automotive News Europe"], "categories": ["Mobilidade Urbana/Smart Cities", "Ve\u00edculos aut\u00f4nomos", "Carro", "Pol\u00edtica"]}, {"url": "https://www.tecmundo.com.br/mobilidade-urbana-smart-cities/15548-alemanha-trabalha-regulamentacao-carros-autonomos.htm", "title": "Alemanha j\u00e1 trabalha na regulamenta\u00e7\u00e3o de carros aut\u00f4nomos", "timestamp": "2020-07-20T15:30:00", "writer": "Reinaldo Zaruvni", "shares_count": 0, "comments_count": 0, "summary": "Recentemente, a Alemanha fez a Tesla \u201cpisar no freio\u201d quanto ao uso de termos comerciais relacionados a carros aut\u00f4nomos, mas quem pensa que esse \u00e9 um sinal de resist\u00eancia \u00e0 introdu\u00e7\u00e3o de novas tecnologias se engana. Isso porque, de acordo o Automotive News Europe, o pa\u00eds est\u00e1 se preparando para se tornar o primeiro do mundo a criar uma ampla estrutura para regulamentar tais ve\u00edculos de n\u00edvel 4.", "sources": ["The Next Web", "The Next Web", "Automotive News Europe"], "categories": ["Mobilidade Urbana/Smart Cities", "Ve\u00edculos aut\u00f4nomos", "Carro", "Pol\u00edtica"]}, {"url": "https://www.tecmundo.com.br/mobildade-urbana-smart-cities/155348-alemanha-trabalha-regulamentacao-carros-autonomos.htm", "title": "Alemanha j\u00e1 trabalha na regulamenta\u00e7\u00e3o de carros aut\u00f4nomos", "timestamp": "2020-07-20T15:30:00", "writer": "Reinaldo Zaruvni", "shares_count": 0, "comments_count": 0, "summary": "Recentemente, a Alemanha fez a Tesla \u201cpisar no freio\u201d quanto ao uso de termos comerciais relacionados a carros aut\u00f4nomos, mas quem pensa que esse \u00e9 um sinal de resist\u00eancia \u00e0 introdu\u00e7\u00e3o de novas tecnologias se engana. Isso porque, de acordo o Automotive News Europe, o pa\u00eds est\u00e1 se preparando para se tornar o primeiro do mundo a criar uma ampla estrutura para regulamentar tais ve\u00edculos de n\u00edvel 4.", "sources": ["The Next Web", "The Next Web", "Automotive News Europe"], "categories": ["Mobilidade Urbana/Smart Cities", "Ve\u00edculos aut\u00f4nomos", "Carro", "Pol\u00edtica"]}, {"url": "https://www.tecmundo.co.br/mobilidade-urbana-smart-cities/155348-alemanha-trabalha-regulamentacao-carros-autonomos.htm", "title": "Alemanha j\u00e1 trabalha na regulamenta\u00e7\u00e3o de carros aut\u00f4nomos", "timestamp": "2020-07-20T15:30:00", "writer": "Reinaldo Zaruvni", "shares_count": 0, "comments_count": 0, "summary": "Recentemente, a Alemanha fez a Tesla \u201cpisar no freio\u201d quanto ao uso de termos comerciais relacionados a carros aut\u00f4nomos, mas quem pensa que esse \u00e9 um sinal de resist\u00eancia \u00e0 introdu\u00e7\u00e3o de novas tecnologias se engana. Isso porque, de acordo o Automotive News Europe, o pa\u00eds est\u00e1 se preparando para se tornar o primeiro do mundo a criar uma ampla estrutura para regulamentar tais ve\u00edculos de n\u00edvel 4.", "sources": ["The Next Web", "The Next Web", "Automotive News Europe"], "categories": ["Mobilidade Urbana/Smart Cities", "Ve\u00edculos aut\u00f4nomos", "Carro", "Pol\u00edtica"]}, {"url": "https://www.tecmuno.com.br/mobilidade-urbana-smart-cities/155348-alemanha-trabalha-regulamentacao-carros-autonomos.htm", "title": "Alemanha j\u00e1 trabalha na regulamenta\u00e7\u00e3o de carros aut\u00f4nomos", "timestamp": "2020-07-20T15:30:00", "writer": "Reinaldo Zaruvni", "shares_count": 0, "comments_count": 0, "summary": "Recentemente, a Alemanha fez a Tesla \u201cpisar no freio\u201d quanto ao uso de termos comerciais relacionados a carros aut\u00f4nomos, mas quem pensa que esse \u00e9 um sinal de resist\u00eancia \u00e0 introdu\u00e7\u00e3o de novas tecnologias se engana. Isso porque, de acordo o Automotive News Europe, o pa\u00eds est\u00e1 se preparando para se tornar o primeiro do mundo a criar uma ampla estrutura para regulamentar tais ve\u00edculos de n\u00edvel 4.", "sources": ["The Next Web", "The Next Web", "Automotive News Europe"], "categories": ["Mobilidade Urbana/Smart Cities", "Ve\u00edculos aut\u00f4nomos", "Carro", "Pol\u00edtica"]}]